婦做人工授精懷孕 被無恥醫生「自己射」

美國佛羅里達州一對羅素夫婦(Peter and Cheryl Rousseau)，在41年前以人工授精方式生下一名女兒，現在這名女兒芭芭拉(Barbara Mary Frances Rousseau)已經41歲，羅素夫婦從來沒有懷疑過芭芭拉的「血統」，但最近芭芭拉到基因網站進行檢測，意外揭開自己的「身世」，生父竟然是當時為媽媽做人工授精的醫師柯茲(John Boyd Coates)。
據美國《紐約郵報》報導，41年前，丈夫彼特和妻子巧莉，兩人先前都有過一段婚姻，也各自有孩子，但兩人想要有自己的孩子，但彼特已經做過輸精管切除術，無法再生育，於是夫婦倆決定進行人工授精。巧莉到了柯茲醫師的診所進行人工授精，當時巧莉選擇了一名醫學院學生的精子，認為其特徵與彼得的較為相似。之後巧莉不疑有他，讓柯茲進行人工授精，也一直相信女兒芭芭拉的「生父」，是屬於這名醫學院學生。
但就在2個月前，芭芭拉到「」和「」網上公開平台進行基因檢測，意外發現自己真正的「生父」就是柯茲。換句話說，巧莉在41年前於不知情的狀況下，被柯茲「偷渡授精」自己射。真相揭發後，巧莉對柯茲提起訴訟，控告醫生及醫療中心欺詐、非法侵犯及構成情緒創傷，要求賠償，目前柯茲及院方拒絕回應。（施旖婕／綜合外電報導）

Sperm Bank

av

睇topic就聽到光速屌西舞d聲

有醫生dna當執到啦

本身揀醫學院學生都應該有

都係絕大部份連登仔拍馬都比唔上既優質dna，不用分那麼細

反正都唔係佢老公親生，邊個捐關你鬼事

故事教訓你
千祈唔好聽人講去切春核管
要切叫佢自己切